Fb`留言ABC就inbox話你知`d post好撚柒煩

近排好多呢d post, 食野攻略又inbox, WhatsApp點用又inbox, 星座乜乜又inbox, 下下都加密但內容又無料到，幾萬comment得一百個like, 其實有咩想share未講囉，有用既自然多人like,下下好似po J圖禁加密做乜撚

你同豬閪伯格FB直接同佢講

仲要好多都可以即刻google搵到

搵target customers
方便搵邊啲topic多人有興趣

屌我見一個report一個，星座個d都inbox我真係睇唔透

我都想

見一個block一個

依家多咗好多page玩想知再講
變晒玩論壇推推感謝大大分享

m2